記得佢地四位上訴時曾用「我無反抗所以我係自願被打」嘅抗辯理由嘗試開脫，當然法官就無俾呢啲咁無恥嘅說辭糊弄到啦。

越睇越嬲打到咁唔走唔還托

3個月咁少? 出返黎就變藍陣英雄

老老豆豆 黃絲可中有勇武 藍絲係咪抄你地橋